少女聯絡簿爆「被爸朋友摸下面」 老師報警

色膽包天，竟連朋友的女兒都下得了手！

《聯合報》報導，王姓色男與被害國中少女父親熟識，平日就常常到她家泡茶聊天，前年7、8月期間，王男見少女獨自在客廳，竟趁她不注意時伸手觸摸她胸部，少女連忙閃開並表示「不要」，王男停手，並拿了100元要求少女保密；前年11月，王男又到少女家，又趁她不備時，伸手觸摸她的私處，少女閃躲後，王男即未再觸摸她。

少女事後在學校聯絡簿上寫「遭爸爸朋友摸下面」等語，隔日老師批閱後報警處理，王男遭判1年2個月，他以15萬與少女家人達成和解，合議庭給予緩刑4年，並罰參加地檢署舉辦的法治教育15場。（即時新聞中心／綜合報導）

所

究竟係
摸 下面
定係
摸下 面

15萬台幣就和解 佢啲家人真係仆街黎

台灣人應該會用臉

香港人應該會用吓

因為第二次無比錢

或曰︰「台灣者，盪女痴男滿盈。其人好譏香港為支那，不然，則思淫亂。惑人妻、亂人夫，刁風月，弄牆隙、交合行淫，行淫交合，迷姦強暴，強暴迷姦，不絕於城也。堂姊、表妹、兄嫂、內娣、朋女、友孫、皆可慾淫。弱女信徒，秘書病人，或其親朋子侄，無一倖免。女盜口穴逢迎，奪夥計貞操。師者巨乳貶壓，誘學子心性。亦不然，交合時暗錄活春宮，分別時皇皇然脅之，又得幾回歡愉。女甫口角，輒奔舊愛，哭啼哭啼，又變嘿咻嘿咻。男欲內發，女言不可，搖頭嗔目，元陽閉穴。」此之謂也。

摸下就15萬

吓，比錢就可以和解

哭啼哭啼，又變嘿咻嘿咻

咁都要鬧個台妹
你哋有無搞撚錯
出聲又話因為人地無畀錢
唔出聲又話台妹淫 享受畀人摸
最撚on9 嘅係台灣啲法律
咁都有得和解唔使坐監

好文彩

比人非禮同做雞冇分別

國語 普通話 音調都冇廣東話咁豐富
表達既意思好直白 唔駛諗咁多

仲要係15萬台紙就和解
咩屋企人嚟

痴撚線，即係得三萬九千蚊港幣

嗰100蚊去左邊

一場朋友，唔係摸下你個女都唔得下話

實係果d賣女求榮既人

擺明比個女仔袋左啦